<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <root>
     <1-1>
         <quote>O importante não é vencer todos os dias, mas lutar sempre.</quote>
         <author>
             Waldemar Valle Martins
             
             
             
         Vitrais do mundo. São Paulo: Loyola, 1999.</author>
     </1-1>
     <1-2>
         <quote>Maior que a tristeza de não haver vencido é a vergonha de não ter lutado!</quote>
         <author>
             Rui Barbosa
         BUCHSBAUM, P., Frases Geniais, Ediouro Publicações, 2004</author>
     </1-2>
     <1-3>
         <quote>É melhor conquistar a si mesmo do que vencer mil batalhas.</quote>
         <author>
             Buda
             
             
             
         BYROM, Thomas. Dhammapada: The Sayings of the Buddha (1993).</author>
     </1-3>
     <1-4>
         <quote>Quem ousou conquistar e saiu pra lutar, chega mais longe!</quote>
         <author>
             Charlie Brown Jr
             
             
         Nota: Trecho da música Nada é impossível.</author>
     </1-4>
     <1-5>
         <quote>Enquanto houver vontade de lutar haverá esperança de vencer.</quote>
         <author>Santo Agostinho</author>
     </1-5>
     <1-6>
         <quote>Difícil é ganhar um amigo em uma hora; fácil é ofendê-lo em um minuto.</quote>
         <author>Provérbio Chinês</author>
     </1-6>
     <1-7>
         <quote>O medo de perder tira a vontade de ganhar.</quote>
         <author>MussumNota: O pensamento também é atribuído ao técnico de futebol brasileiro Vanderlei Luxemburgo.</author>
     </1-7>
     <1-8>
         <quote>Aquele que não tem confiança nos outros, não lhes pode ganhar a confiança.</quote>
         <author>Lao-Tsé</author>
     </1-8>
     <1-9>
         <quote>Escolher o seu tempo é ganhar tempo.</quote>
         <author>
             Francis Bacon
             
             
             
         BACON, F., Essays, 1625</author>
     </1-9>
     <1-10>
         <quote>Perder para a razão, sempre é ganhar.</quote>
         <author>Aldo Novak</author>
     </1-10>
     <1-11>
         <quote>Muitos sabem ganhar dinheiro, mas poucos sabem gastá-lo.</quote>
         <author>Henry David Thoreau</author>
     </1-11>
     <1-12>
         <quote>Arriscamo-nos a perder quando queremos ganhar demais.</quote>
         <author>Jean de La Fontaine</author>
     </1-12>
     <1-13>
         <quote>Se você pretende ser rico, pense em economizar tanto quanto em ganhar.</quote>
         <author>
             Benjamin Franklin
             
             
             
         The Way to Wealth (1758).</author>
     </1-13>
     <1-14>
         <quote>O homem digno ganha para viver; o menos honesto vive para ganhar.</quote>
         <author>Textos Judaicos</author>
     </1-14>
     <1-15>
         <quote>Para ganhar aquilo que vale a pena ter, pode ser necessário perder tudo mais.</quote>
         <author>Bernadette Devlin</author>
     </1-15>
     <1-16>
         <quote>A maior caridade é habilitar o pobre a ganhar a sua vida.</quote>
         <author>Textos Judaicos</author>
     </1-16>
     <1-17>
         <quote>O mundo está perdido para aqueles que o querem ganhar.</quote>
         <author>Textos Taoístas</author>
     </1-17>
     <1-18>
         <quote>Quem sabe o que se pode ganhar num dia jamais furta.</quote>
         <author>George Herbert</author>
     </1-18>
     <1-19>
         <quote>Loteria: acho que, jogando ou não, você tem a mesma chance de ganhar</quote>
         <author>Fran Lebowitz</author>
     </1-19>
     <1-20>
         <quote>A avareza perde tudo ao pretender ganhar tudo.</quote>
         <author>Jean de La Fontaine</author>
     </1-20>
     <1-21>
         <quote>Para ganhar é preciso gastar.</quote>
         <author>Erasmo de Roterdã</author>
     </1-21>
     <1-22>
         <quote>De que serve ao homem conquistar o mundo inteiro se perder a alma?</quote>
         <author>
             Jesus Cristo
         Bíblia, Marcos 8:36</author>
     </1-22>
     <1-23>
         <quote>Não basta conquistar a sabedoria, é preciso usá-la.</quote>
         <author>Cícero</author>
     </1-23>
     <1-24>
         <quote>De nada serve ao homem conquistar a Lua se acaba por perder a Terra.</quote>
         <author>François Mauriac</author>
     </1-24>
     <1-25>
         <quote>É fácil adquirir um inimigo; difícil é conquistar um amigo.</quote>
         <author>Textos Judaicos</author>
     </1-25>
     <1-26>
         <quote>Quer você acredite que consiga fazer uma coisa ou não, você está certo.</quote>
         <author>Henry Ford</author>
     </1-26>
     <1-27>
         <quote>Acredite na justiça, mas não a que emana dos demais e sim na tua própria.</quote>
         <author>Código Samurai</author>
     </1-27>
     <1-28>
         <quote>A única forma de vencer uma discussão é evitá-la.</quote>
         <author>Dale Carnegie</author>
     </1-28>
     <1-29>
         <quote>Não há dor que o sono não consiga vencer.</quote>
         <author>Honoré de Balzac</author>
     </1-29>
     <1-30>
         <quote>A arte de vencer se aprende nas derrotas.</quote>
         <author>Simon Bolívar</author>
     </1-30>
     <1-31>
         <quote>Sofrer, é só uma vez; vencer, é para a eternidade.</quote>
         <author>Soren Kierkegaard</author>
     </1-31>
     <2-1>
         <quote>É mais fácil vencer um mau hábito hoje do que amanhã.</quote>
         <author>Confúcio</author>
     </2-1>
     <2-2>
         <quote>O mal não pode vencer o mal. Só o bem pode fazê-lo.</quote>
         <author>Leon Tolstói</author>
     </2-2>
     <2-3>
         <quote>Nada é mais humilhante do que ver os tolos vencer naquilo em que fracassámos.</quote>
         <author>Gustave Flaubert</author>
     </2-3>
     <2-4>
         <quote>Querer vencer significa já ter percorrido metade do caminho.</quote>
         <author>Paderewsky</author>
     </2-4>
     <2-5>
         <quote>Só se pode vencer a natureza obedecendo-lhe.</quote>
         <author>
             Francis Bacon
             
             
             
         BACON, F., Novo Órgão ou elementos de interpretação da natureza, 1620</author>
     </2-5>
     <2-6>
         <quote>O primeiro grau do heroísmo é vencer o medo.</quote>
         <author>G. Bona</author>
     </2-6>
     <2-7>
         <quote>É mais difícil vencer hábitos ruins do que despedaçar rochas.</quote>
         <author>Textos Judaicos</author>
     </2-7>
     <2-8>
         <quote>Aquele que sabe vencer-se na vitória é duas vezes vencedor.</quote>
         <author>Públio Siro</author>
     </2-8>
     <2-9>
         <quote>Aquele que quer morrer ou vencer raramente é vencido.</quote>
         <author>Pierre Corneille</author>
     </2-9>
     <2-10>
         <quote>A arte pode vencer a natureza, desde que o artista deixe nela a sua marca.</quote>
         <author>Miguel Ângelo</author>
     </2-10>
     <2-11>
         <quote>Só é lutador quem sabe lutar consigo mesmo.</quote>
         <author>
             Carlos Drummond de Andrade
             
             
             
         "O Avesso das Coisas. Aforismos". Editora Record. 2ª Edição. 1990</author>
     </2-11>
     <2-12>
         <quote>Viver significa lutar.</quote>
         <author>Sêneca</author>
     </2-12>
     <2-13>
         <quote>Fácil é sonhar todas as noites. Difícil é lutar por um sonho.</quote>
         <author>DesconhecidoNota: Trecho do poema "Reverência ao destino".</author>
     </2-13>
     <2-14>
         <quote>O homem nasceu para lutar e a sua vida é uma eterna batalha.</quote>
         <author>Thomas Carlyle</author>
     </2-14>
     <2-15>
         <quote>Vale mais lutar com gente de bem do que triunfar sobre gente ruim.</quote>
         <author>Baltasar Gracián y Morales</author>
     </2-15>
     <2-16>
         <quote>Só há uma maneira de lutar contra o poder: é sobreviver-lhe.</quote>
         <author>Voltaire</author>
     </2-16>
     <2-17>
         <quote>Lutar contra a injustiça custa-me mais do que sofrê-la.</quote>
         <author>Jeanne Roland</author>
     </2-17>
     <2-18>
         <quote>Sonha e serás livre de espírito... luta e serás livre na vida.</quote>
         <author>Che Guevara</author>
     </2-18>
     <2-19>
         <quote>Imagine uma nova história para sua vida e acredite nela.</quote>
         <author>
             Paulo Coelho
             
             
             Nota: Trecho do texto "Recriando o Passado", publicado em 09/10/2009 na coluna de Paulo Coelho, no site Globo.com
         ...Mais</author>
     </2-19>
     <2-20>
         <quote>Prefiro perder a guerra e ganhar a paz.</quote>
         <author>Bob MarleyNota: Autoria não confirmada.</author>
     </2-20>
     <2-21>
         <quote>Colabora, pô. Tá tão fácil me ganhar, basta fazer tudo pra me perder.</quote>
         <author>Tati Bernardi</author>
     </2-21>
     <2-22>
         <quote>Desconsiderar é ganhar consideração.</quote>
         <author>Arthur Schopenhauer</author>
     </2-22>
     <2-23>
         <quote>Se você quieser ganhar você tem que entrar no jogo da vida</quote>
         <author>Luiz Gasparetto</author>
     </2-23>
     <2-24>
         <quote>Conquistar não é suficiente. É preciso saber seduzir.</quote>
         <author>
             Voltaire
             
             
             
         Mérope (1744).</author>
     </2-24>
     <2-25>
         <quote>A primeira e melhor vitória é conquistar a si mesmo.</quote>
         <author>Platão</author>
     </2-25>
     <2-26>
         <quote>Tudo o que a mente humana pode conceber, ela pode conquistar.</quote>
         <author>Napoleon Hill</author>
     </2-26>
     <2-27>
         <quote>O problema não é me conquistar, é me manter interessada.</quote>
         <author>Tumblr</author>
     </2-27>
     <2-28>
         <quote>Quem é capaz de domar seu coração, é capaz de conquistar o mundo.</quote>
         <author>Paulo Coelho</author>
     </2-28>
     <2-29>
         <quote>Mulheres nunca são conquistadas,elas apenas deixam-se conquistar...</quote>
         <author>Augusto Branco</author>
     </2-29>
     <3-1>
         <quote>Confiança: uma vida para conquistar, segundos para perder.</quote>
         <author>Tumblr</author>
     </3-1>
     <3-2>
         <quote>Aquele que tem uma ideia é um tipo esquisito até que a ideia vença.</quote>
         <author>Mark Twain</author>
     </3-2>
     <3-3>
         <quote>Acredite que você pode, assim você já está no meio do caminho.</quote>
         <author>Theodore Roosevelt</author>
     </3-3>
     <3-4>
         <quote>Acredite, existem pessoas que não procuram beleza, mas sim coração.</quote>
         <author>Cazuza</author>
     </3-4>
     <3-5>
         <quote>Está bem que você acredite em Deus. Mas vai armado.</quote>
         <author>Millôr Fernandes</author>
     </3-5>
     <3-6>
         <quote>Vencer não é competir com o outro. É derrotar seus inimigos interiores.</quote>
         <author>Roberto Shinyashiki</author>
     </3-6>
     <3-7>
         <quote>Vencer a si próprio é a maior das vitórias.</quote>
         <author>
             Platão
             
             
             
         As Leis</author>
     </3-7>
     <3-8>
         <quote>Quanto maiores são as dificuldades a vencer, maior será a satisfação.</quote>
         <author>Cícero</author>
     </3-8>
     <3-9>
         <quote>Se queres vencer o mundo inteiro, vence-te a ti mesmo.</quote>
         <author>Fiódor Dostoiévski</author>
     </3-9>
     <3-10>
         <quote>Vencer por meios que não acredito me trazem resultados que não preciso.</quote>
         <author>Mahatma Gandhi</author>
     </3-10>
     <3-11>
         <quote>Aqueles que não conseguem vencer na vida, vingam-se falando mal dela.</quote>
         <author>Voltaire</author>
     </3-11>
     <3-12>
         <quote>Se querer é poder, querer é vencer.</quote>
         <author>Rui Barbosa</author>
     </3-12>
     <3-13>
         <quote>Eu só queria alguém pra vencer comigo esses dias terrivelmente chatos.</quote>
         <author>Tati Bernardi</author>
     </3-13>
     <3-14>
         <quote>A melhor maneira de vencer uma discussão é evitando-a</quote>
         <author>Dale Carnegie</author>
     </3-14>
     <3-15>
         <quote>Não haveria o direito de vencer se não houvesse o direito de perdoar.</quote>
         <author>Eça de Queirós</author>
     </3-15>
     <3-16>
         <quote>A suprema arte da guerra é derrotar o inimigo sem lutar.</quote>
         <author>Sun Tzu</author>
     </3-16>
     <3-17>
         <quote>Triunfam aqueles que sabem quando lutar e quando esperar.</quote>
         <author>Sun Tzu</author>
     </3-17>
     <3-18>
         <quote>Melhor lutar por algo do que viver para nada.</quote>
         <author>Winston Churchill</author>
     </3-18>
     <3-19>
         <quote>O homem para ser completo tem que estudar, trabalhar e lutar.</quote>
         <author>Sócrates</author>
     </3-19>
     <3-20>
         <quote>O melhor presente Deus me deu, a vida me ensinou a lutar pelo que é meu...</quote>
         <author>
             Charlie Brown Jr
             
             
         Nota: Trecho da música Lutar pelo que é meu.</author>
     </3-20>
     <3-21>
         <quote>Não basta sonhar, você tem que lutar e acreditar.</quote>
         <author>Tumblr</author>
     </3-21>
     <3-22>
         <quote>Se a vida fosse fácil, eu não teria prazer em lutar com ela.</quote>
         <author>Augusto Branco</author>
     </3-22>
     <3-23>
         <quote>É preciso saber lutar como um leão, mas lutar por sonhos que valham a pena.</quote>
         <author>Roberto Shinyashiki</author>
     </3-23>
     <3-24>
         <quote>Perca com classe, vença com ousadia, porque o mundo pertence a quem se atreve.</quote>
         <author>
             Augusto BrancoNota: Apesar de muitas vezes atribuída de forma errônea a Charles Chaplin, a frase é uma adaptação de trecho do poema "Vida" de Augusto Branco
         ...Mais</author>
     </3-24>
     <3-25>
         <quote>Fazer batota ao jogo e não ganhar, só de um tolo.</quote>
         <author>Voltaire</author>
     </3-25>
     <3-26>
         <quote>Morro pois não me resta mais nada na terra para aprender e conquistar.</quote>
         <author>Heinrich Kleist</author>
     </3-26>
     <3-27>
         <quote>É o vencedor moral que mais facilmente morre para vencer.</quote>
         <author>Hugo Hofmannsthal</author>
     </3-27>
     <3-28>
         <quote>Do que vale ganhar o mundo e não conquistar a mulher amada</quote>
         <author>Slim rimografia</author>
     </3-28>
     <3-29>
         <quote>É melhor perder com a verdade que vencer com a mentira.</quote>
         <author>Ednilson Emmanoel Cintra</author>
     </3-29>
     <3-30>
         <quote>Acredite em si mesmo ou dê ouvidos a faladores.</quote>
         <author>F.Black</author>
     </3-30>
     <3-31>
         <quote>Não pode ganhar. Mas existem outras formas de lutar.</quote>
         <author>
             Obi-Wan kenobi
         Uma Nova Esperança</author>
     </3-31>
     <4-1>
         <quote>Não ter forças para lutar era o meu único perdão.</quote>
         <author>Clarice Lispector</author>
     </4-1>
     <4-2>
         <quote>Saber lutar, por si só, já é vencer.</quote>
         <author>Rosa Berg</author>
     </4-2>
     <4-3>
         <quote>Será que ficar na zona de conforto, sem arriscar, sem lutar, é vencer?</quote>
         <author>Érico Macri</author>
     </4-3>
     <4-4>
         <quote>Quem quer vencer sempre terá forças para lutar.</quote>
         <author>Yhwh</author>
     </4-4>
     <4-5>
         <quote>Sonhar sem realizar é querer vencer a guerra sem lutar</quote>
         <author>andraus lana</author>
     </4-5>
     <4-6>
         <quote>O limite é apenas uma ilusão para quem tem medo de lutar.</quote>
         <author>Hideki Anagusko</author>
     </4-6>
     <4-7>
         <quote>Prefiro perder 100 batalhas a não lutar nenhuma.</quote>
         <author>Jefferson de Mello</author>
     </4-7>
     <4-8>
         <quote>A realidade é meramente uma ilusão, ainda que bastante persistente.</quote>
         <author>Albert Einstein</author>
     </4-8>
     <4-9>
         <quote>Estudar não é perder tempo, estudar é investir tempo.</quote>
         <author>ARRUDA, J.B. de.</author>
     </4-9>
     <4-10>
         <quote>A gratidão é a mãe de todos os sentimentos.</quote>
         <author>Lair Ribeiro</author>
     </4-10>
     <4-11>
         <quote>Dentro de nós sempre tem algo criativo, basta pensar, planejar e produzir.</quote>
         <author>Felipe Teles</author>
     </4-11>
     <4-12>
         <quote>Não se iluda com palavras. Apaixone-se por atitudes!</quote>
         <author>Luiza Valeriano</author>
     </4-12>
     <4-13>
         <quote>Não pense no que você perdeu. Pense no quanto ganhou.</quote>
         <author>A Cinco Passos de Você</author>
     </4-13>
     <4-14>
         <quote>Ganhar uma guerra é tão desastroso quanto perdê-la.</quote>
         <author>
             Agatha Christie
             
             
             
         Agatha Christie, Autobiografia, 1977</author>
     </4-14>
     <4-15>
         <quote>A diferença entre ganhar e perder é, muitas vezes, não desistir.</quote>
         <author>Walt Disney</author>
     </4-15>
     <4-16>
         <quote>Quando não se tem mais nada a perder, só se tem a ganhar.</quote>
         <author>Caio Fernando Abreu</author>
     </4-16>
     <4-17>
         <quote>As vezes é preciso ser como as ondas do mar, recuar para ganhar força.</quote>
         <author>General Xintilin</author>
     </4-17>
     <4-18>
         <quote>Podemos não ganhar todas as batalhas, mas devemos dar sempre o nosso máximo.</quote>
         <author>Homem-Aranha</author>
     </4-18>
     <4-19>
         <quote>Como no xadrez, há vezes em que, para ganhar, é preciso sacrificar uma peça.</quote>
         <author>La Casa de Papel</author>
     </4-19>
     <4-20>
         <quote>Você tem que perder pra saber como ganhar.</quote>
         <author>Steven Tyler</author>
     </4-20>
     <4-21>
         <quote>Crescer é perder algumas ilusões para ganhar outras.</quote>
         <author>Virginia Woolf</author>
     </4-21>
     <4-22>
         <quote>Você quer perder pequeno, eu quero ganhar muito.</quote>
         <author>Harvey Specter</author>
     </4-22>
     <4-23>
         <quote>Só quando aprendemos a perder é que estaremos nos preparando para ganhar.</quote>
         <author>Adalto Angelo Cruz</author>
     </4-23>
     <4-24>
         <quote>Se você for jogar, jogue para ganhar...</quote>
         <author>2Pac</author>
     </4-24>
     <4-25>
         <quote>Nunca comece um jogo que não pode ganhar.</quote>
         <author>david samuel</author>
     </4-25>
     <4-26>
         <quote>As vezes perder é ganhar.</quote>
         <author>Andresa Martins Vicentini</author>
     </4-26>
     <4-27>
         <quote>Não precisa ganhar cada discussão. Aceite a perda e aprenda com o outro...</quote>
         <author>Bárbara Coré</author>
     </4-27>
     <4-28>
         <quote>Ouse conquistar a sí mesmo.</quote>
         <author>Friedrich Nietzsche</author>
     </4-28>
     <4-29>
         <quote>"As pessoas de dupla personalidade usam a melhor pra te conquistar"</quote>
         <author>Samuel Siqueira Ramos</author>
     </4-29>
     <4-30>
         <quote>A igreja tem o mesmo objetivo que um vilão de cinema: conquistar o mundo.</quote>
         <author>Alan Silva</author>
     </4-30>
     <5-1>
         <quote>Para conquistar uma mulher, coloque-se no lugar dela!</quote>
         <author>Daniel Balbi</author>
     </5-1>
     <5-2>
         <quote>Saber conquistar uma mulher é uma arte, saber ama-lá é um dom</quote>
         <author>Felipe Urias</author>
     </5-2>
     <5-3>
         <quote>Dividir para conquistar.</quote>
         <author>Júlio César</author>
     </5-3>
     <5-4>
         <quote>"Tudo o que vale à pena na vida, dá trabalho conquistar..."</quote>
         <author>Lourdes Trindade</author>
     </5-4>
     <5-5>
         <quote>Quer conquistar algo? Conquiste calos nas mãos e esfole os joelhos.</quote>
         <author>Cris Westphal</author>
     </5-5>
     <5-6>
         <quote>Conquistar o mundo a cavalo é fácil; desmontar e governar é que é difícil.</quote>
         <author>Genghis Khan</author>
     </5-6>
     <5-7>
         <quote>Se supere para conquistar algo que deseja!</quote>
         <author>Elio Barros 757</author>
     </5-7>
     <5-8>
         <quote>Conquistar alguém é fácil, o difícil é reconquistar..</quote>
         <author>andre</author>
     </5-8>
     <5-9>
         <quote>Para conquistar uma mulher é Preciso Conhecer O segredos mas intimos dela</quote>
         <author>Michael Bezerra</author>
     </5-9>
     <5-10>
         <quote>Eu vou reinar, eu vou ganhar e eu vou conquistar.</quote>
         <author>4th Impact</author>
     </5-10>
     <5-11>
         <quote>Amamos mais o que conquistamos com sofrimento.</quote>
         <author>Aristóteles</author>
     </5-11>
     <5-12>
         <quote>
             Adoro o convite feito pelo olhar. Que não precisa dizer nada.
         Só sentir.</quote>
         <author>Aline Goulart</author>
     </5-12>
     <5-13>
         <quote>Acredite. Queira. Deseje. Assim saberá como é doloroso querer ganhar.</quote>
         <author>Aila Santana</author>
     </5-13>
     <5-14>
         <quote>Você não precisa ser a mais bonita para conquistar um coração, acredite.</quote>
         <author>Vanessa Pimentel</author>
     </5-14>
     <5-15>
         <quote>Ganha quem se esforça para ganhar, perde quem não luta para vencer.</quote>
         <author>Edivânia Santos</author>
     </5-15>
     <5-16>
         <quote>O importante não é ganhar todas as batalhas, mas sim lutar ate o fim</quote>
         <author>Portella, Gio</author>
     </5-16>
     <5-17>
         <quote>Podemos perder ou ganhar,mas com um amigo é sempre mais fácil lutar</quote>
         <author>Raízza Cardoso</author>
     </5-17>
     <5-18>
         <quote>Eu não nasci vencedor, eu nasci para lutar e conquistar.</quote>
         <author>Roberta Thornton</author>
     </5-18>
     <5-19>
         <quote>Não basta ter muitos sonhos. É preciso lutar para conquistar.</quote>
         <author>Chú Oliveira</author>
     </5-19>
     <5-20>
         <quote>O que eu quero nessa vida é lutar pra conquistar</quote>
         <author>Felipe Camargo</author>
     </5-20>
     <5-21>
         <quote>Posso até não conquistar,mas nunca vou parar de lutar!</quote>
         <author>ROSANGELA</author>
     </5-21>
     <5-22>
         <quote>Acredite em milagres, mas não dependa deles.</quote>
         <author>
             Immanuel Kant
             
             
             
             A religião nos limites da simples razão (1793).Nota: Trecho adaptado que faz uma síntese do pensamento original: "Homens sensatos (...) acreditam seguramente, no tocante à teoria, que há milagres, mas em negócios não estabelecem nenhum".
         ...Mais</author>
     </5-22>
     <5-23>
         <quote>Acredite em si mesmo, pois até sua sombra te abandona no escuro.</quote>
         <author>Mr. Catra</author>
     </5-23>
     <5-24>
         <quote>Fé, duas letras que podem mudar sua vida, acredite.(Peter Pan)</quote>
         <author>Walt Disney</author>
     </5-24>
     <5-25>
         <quote>Você sempre será a sua melhor companhia! Acredite.</quote>
         <author>Deborah Oliveira</author>
     </5-25>
     <5-26>
         <quote>Se você tem o poder de mentir, acredite, eu tenho a magia de fingir acreditar!</quote>
         <author>Matheus Arruda Pinheiro</author>
     </5-26>
     <5-27>
         <quote>''Não acredite em um sorriso, a maldade está na mente.''</quote>
         <author>Desconhecido</author>
     </5-27>
     <5-28>
         <quote>Não quero que acredite em mim. Apenas em meus sentimentos</quote>
         <author>Alexandre Boarro</author>
     </5-28>
     <5-29>
         <quote>A vida apesar de dura é mágica, por isso sempre acredite no inesperado.</quote>
         <author>Maria Miranda</author>
     </5-29>
     <5-30>
         <quote>Não acredite em tudo que te dizem... tente descobrir por si mesmo a verdade...</quote>
         <author>JeZieL L. CarVAlhO</author>
     </5-30>
     <5-31>
         <quote>Não acredite em todo mundo que sorrir pra vc!</quote>
         <author>Carine</author>
     </5-31>
     <6-1>
         <quote>Acredite no que você sente por dentro,e dar seus sonhos as asas para voar.</quote>
         <author>Beyoncé</author>
     </6-1>
     <6-2>
         <quote>Acredite, você tem forças para chegar onde quiser, basta querer</quote>
         <author>Valmir P. Pires</author>
     </6-2>
     <6-3>
         <quote>Imagine uma história, acredite nela, faça acontecer e se prontifique a viver.</quote>
         <author>Desconhecido</author>
     </6-3>
     <6-4>
         <quote>Acredite em si mesmo, antes de acreditar nos outros...</quote>
         <author>Crislaine Fernanda</author>
     </6-4>
     <6-5>
         <quote>Te amo muito, mesmo que você às vezes não acredite nos meus sentimentos.</quote>
         <author>Camila Carvalho</author>
     </6-5>
     <6-6>
         <quote>Quer você acredite em ordem ou caos, no fim, é a mesma coisa.</quote>
         <author>Riverdale</author>
     </6-6>
     <6-7>
         <quote>Acredite naquilo que vem de dentro, que real se tornarás.</quote>
         <author>Samantha Rauber</author>
     </6-7>
     <6-8>
         <quote>Não sou de dizer "eu te amo" mas quando eu disser, acredite!</quote>
         <author>Ezequias Clarindo</author>
     </6-8>
     <6-9>
         <quote>Acredite somente na verdade que te constrói.</quote>
         <author>Edson Rufo</author>
     </6-9>
     <6-10>
         <quote>Acredite em si mesmo e Deus mostrará o quanto és forte.</quote>
         <author>Silvana Nunes</author>
     </6-10>
     <6-11>
         <quote>Não acredite em nada do que você ouve e em metade do que você vê.</quote>
         <author>Edgar Allan Poe</author>
     </6-11>
     <6-12>
         <quote>Lute mesmo sem forças. Acredite mesmo sem esperanças.</quote>
         <author>Aline Aparecida Rocha</author>
     </6-12>
     <6-13>
         <quote>A amizade é algo eterno. Se acabou, acredite, não era verdadeira.</quote>
         <author>Rhaul Alves</author>
     </6-13>
     <6-14>
         <quote>Sempre acredite que você pode ser melhor do que imagina.</quote>
         <author>Monica Berg</author>
     </6-14>
     <6-15>
         <quote>Pra ganhar a batalha tem que ir pra batalha.</quote>
         <author>Pedro Wanderley dos Santos</author>
     </6-15>
     <6-16>
         <quote>Nenhum obstáculo será tão grande se sua vontade de vencer for maior.</quote>
         <author>Desconhecido</author>
     </6-16>
     <6-17>
         <quote>Para vencer na vida, exija muito de si e pouco dos outros...</quote>
         <author>Confúcio</author>
     </6-17>
     <6-18>
         <quote>Sonhe, Lute, Conquiste, Tudo e possivel, Você nasceu para Vencer.</quote>
         <author>Andy Orlando</author>
     </6-18>
     <6-19>
         <quote>Se queres vencer na vida, consulta três velhos.</quote>
         <author>Provérbio Chinês</author>
     </6-19>
     <6-20>
         <quote>É triste falhar na vida, porém mais triste ainda é não tentar vencer.</quote>
         <author>Franklin Roosevelt</author>
     </6-20>
     <6-21>
         <quote>Nem vencer, nem perder, mas sim evoluir.</quote>
         <author>Charlie Brown Jr</author>
     </6-21>
     <6-22>
         <quote>Não é questão de vencer ou perder, é uma questão de como se joga.</quote>
         <author>Meredith Grey</author>
     </6-22>
     <6-23>
         <quote>Podes ter de travar uma batalha mais de uma vez, para a vencer.</quote>
         <author>Margaret Thatcher</author>
     </6-23>
     <6-24>
         <quote>Desistir de algo que não tem chance de dar certo é uma forma de vencer.</quote>
         <author>Cibele Dorsa</author>
     </6-24>
     <6-25>
         <quote>Não te deixes vencer pelo mal, mas vence o mal com o bem.</quote>
         <author>
             Bíblia Sagrada
         Romanos 12:21</author>
     </6-25>
     <6-26>
         <quote>Vencedores sempre querem vencer de novo.</quote>
         <author>Harvey Specter</author>
     </6-26>
     <6-27>
         <quote>Quantas guerras terei que vencer por um pouco de paz?</quote>
         <author>Maria Bethânia</author>
     </6-27>
     <6-28>
         <quote>Vou vencer a minha dor e seguir o meu caminho.</quote>
         <author>Anne Frank</author>
     </6-28>
     <6-29>
         <quote>Não importa se foram 10 centímetros, ou 10 quilômetros. Vencer é vencer</quote>
         <author>Toreto Velozes e Furiosos</author>
     </6-29>
     <6-30>
         <quote>Me deixe vencer. Mas se eu não puder, me deixe ser corajoso na tentativa.</quote>
         <author>Arnold Schwarzenegger</author>
     </6-30>
     <7-1>
         <quote>Eu não luto porque acho que vou vencer.Eu luto porque tenho que vencer.</quote>
         <author>Bleach</author>
     </7-1>
     <7-2>
         <quote>Se você não jogar, jamais irá vencer.</quote>
         <author>Charles Bukowski</author>
     </7-2>
     <7-3>
         <quote>Não vá a julgamento se você não vai vencer.</quote>
         <author>Harvey Specter</author>
     </7-3>
     <7-4>
         <quote>Meu compromisso é sempre vencer.</quote>
         <author>Dragon Ball</author>
     </7-4>
     <7-5>
         <quote>Para vencer na vida exija muito de si e pouco dos outros.</quote>
         <author>Augusto CuryNota: O futuro da humanidade</author>
     </7-5>
     <7-6>
         <quote>Lutar sempre,vencer talvez, mais desistir nunca</quote>
         <author>Nathan Guilherme</author>
     </7-6>
     <7-7>
         <quote>
             Lutar? SempreVencer? As vezes
         Desistir? Jamais!</quote>
         <author>Walison Santtos</author>
     </7-7>
     <7-8>
         <quote>Lute todas batalhas que puder vencer, mas jamais lute por lutar.</quote>
         <author>Shihan Cicero Melo - Hosho Ryu Ninpo</author>
     </7-8>
     <7-9>
         <quote>A força pra lutar, vêm da vontade de vencer!</quote>
         <author>Lenaglis</author>
     </7-9>
     <7-10>
         <quote>Bater até abrir,persistir até obter.Lutar para vencer!</quote>
         <author>Samuel Ranner</author>
     </7-10>
     <7-11>
         <quote>Para vencer qualquer batalha, você deve lutar como se já estivesse morto.</quote>
         <author>Miyamoto MusashiNota: Citação atribuída. Autoria não confirmada.</author>
     </7-11>
     <7-12>
         <quote>Lutar sempre vencer às vezes desistir NUNCA.</quote>
         <author>Mmago</author>
     </7-12>
     <7-13>
         <quote>
             Lutar sempre...Vencer Talvez...
         Desistir Jamais...</quote>
         <author>Maxwellton</author>
     </7-13>
     <7-14>
         <quote>As pessoas querem vencer mas não querem lutar. Estranho isso não?</quote>
         <author>Jeozadaque Martins</author>
     </7-14>
     <7-15>
         <quote>Lutar de verdade é nunca desistir de vencer</quote>
         <author>Risia Brenda</author>
     </7-15>
     <7-16>
         <quote>Fui criado para lutar e nascido para vencer.</quote>
         <author>Nailson Pimenta</author>
     </7-16>
     <7-17>
         <quote>Ousar lutar, ousar vencer</quote>
         <author>Carlos Lamarca</author>
     </7-17>
     <7-18>
         <quote>Melhor vencer o passado,cuidar do presente e lutar pelo futuro.</quote>
         <author>Taiane Mello</author>
     </7-18>
     <7-19>
         <quote>Você precisa escolher as causas pelas quais vai lutar nesse mundo.</quote>
         <author>
             John Green
             
             
             
         GREEN, J. A Culpa é das Estrelas. Rio de Janeiro: Intrínseca, 2012</author>
     </7-19>
     <7-20>
         <quote>encontre outra maneira de FICAR e LUTAR.</quote>
         <author>Teen Wolf</author>
     </7-20>
     <7-21>
         <quote>Quando se ama alguém, vale a pena lutar, não importa as probabilidades.</quote>
         <author>Pretty Little Liars</author>
     </7-21>
     <7-22>
         <quote>Nós defendemos tanto sem saber por que lutar...</quote>
         <author>
             Legião Urbana
         Soldados</author>
     </7-22>
     <7-23>
         <quote>Não vou lutar a sua guerra. Vou acabar com ela.</quote>
         <author>Capitã Marvel</author>
     </7-23>
     <7-24>
         <quote>Lutar não é bom, mas se você tiver que lutar, vença.</quote>
         <author>Karate Kid</author>
     </7-24>
     <7-25>
         <quote>Ser Santo é lutar contra o pecado de todos os Dias.</quote>
         <author>João Paulo II</author>
     </7-25>
     <7-26>
         <quote>Das nuvens eu posso cuidar, mas não posso lutar contra um eclipse.</quote>
         <author>Stephenie Meyer - Eclipse</author>
     </7-26>
     <7-27>
         <quote>Pra que lutar se podemos negociar?</quote>
         <author>Capitão Jack Sparrow</author>
     </7-27>
     <7-28>
         <quote>Agora e sempre, ficaremos até amanhãE prometemos lutar pelo nosso destino</quote>
         <author>Slipknot</author>
     </7-28>
     <7-29>
         <quote>Ser vencedor é nunca desistir de lutar, mesmo quando se está sempre perdendo.</quote>
         <author>Paulo Roberto Avelino de Oliveira</author>
     </7-29>
     <7-30>
         <quote>Se você não lutar por alguma coisa, será vencido por qualquer coisa.</quote>
         <author>
             DesconhecidoNota: Apesar de ser mencionada no filme "Sucker Punch: Mundo Surreal", a verdadeira autoria da frase é desconhecida.
         ...Mais</author>
     </7-30>
     <7-31>
         <quote>As lutas não se superam, simplesmente se aprende a lutar.</quote>
         <author>Mike Murdock</author>
     </7-31>
     <8-1>
         <quote>Lutar e lutar, até que cordeiros se transformem em leões...</quote>
         <author>Robin Hood</author>
     </8-1>
     <8-2>
         <quote>Porque é... mais fácil fugir do que lutar pelo que você quer realmente.</quote>
         <author>Pretty Little Liars</author>
     </8-2>
     <8-3>
         <quote>Você sabe pelo que vale a pena lutar?</quote>
         <author>Green Day</author>
     </8-3>
     <8-4>
         <quote>Posso cuidar das nuvens, mas não posso lutar contra um eclipse.</quote>
         <author>Jacob Black</author>
     </8-4>
     <8-5>
         <quote>O judoca não se aperfeiçoa para lutar, luta para se aperfeiçoar.</quote>
         <author>Jigoro Kano</author>
     </8-5>
     <8-6>
         <quote>Lutar sempre, desistir jamais.</quote>
         <author>Desconhecido</author>
     </8-6>
     <8-7>
         <quote>Desistir é pra covardes e fracos; lutar por algo perdido é para idiotas!</quote>
         <author>Diogo Lima</author>
     </8-7>
     <8-8>
         <quote>A guerra é a escolha daqueles que não vão lutar</quote>
         <author>Bono Vox</author>
     </8-8>
     <8-9>
         <quote>"Quem tem medo de lutar,não tem coragem de viver"</quote>
         <author>Lamharck Dias</author>
     </8-9>
     <8-10>
         <quote>Pra que lutar tanto com medo da morte se ela é a única certeza da vida?</quote>
         <author>Washington rocha</author>
     </8-10>
     <8-11>
         <quote>Dean: Estou cansado. Cansado de lutar com aquilo que eu deveria ser.</quote>
         <author>Supernatural - 5 temporada - eps 18</author>
     </8-11>
     <8-12>
         <quote>Se a vida te afastar, lute por cada centímetro.</quote>
         <author>A Cinco Passos de Você</author>
     </8-12>
     <8-13>
         <quote>Só mais um round!</quote>
         <author>Rocky Balboa</author>
     </8-13>
     <8-14>
         <quote>Para vencer na vida, é necessário tudo fazer com entusiasmo.</quote>
         <author>Paul Nyssens</author>
     </8-14>
     <8-15>
         <quote>O mais certo caminho para evitar o fracasso é decidir-se a vencer.</quote>
         <author>Sheridan</author>
     </8-15>
     <8-16>
         <quote>Quem ousou conquistar e saiu pra lutar, chega mais longe</quote>
         <author>Pregador Luo</author>
     </8-16>
     <8-17>
         <quote>A maior derrota na vida é quando paramos de lutar pelos nossos sonhos</quote>
         <author>Adriano Menezes</author>
     </8-17>
     <8-18>
         <quote>Não há derrota que derrote quem nasceu para vencer.</quote>
         <author>Desconhecido</author>
     </8-18>
     <8-19>
         <quote>Os problemas são nossos melhores amigos.</quote>
         <author>Lair Ribeiro</author>
     </8-19>
     <8-20>
         <quote>Uma vez estabelecida, a tendência de toda crença é se perpetuar</quote>
         <author>Lair Ribeiro</author>
     </8-20>
     <8-21>
         <quote>O que importa não é o que acontece com você, mas a sua percepção.</quote>
         <author>Lair Ribeiro</author>
     </8-21>
     <8-22>
         <quote>Se posso escolher, eu escolho ser o melhor que posso ser.</quote>
         <author>CAMILA HARUMI</author>
     </8-22>
     <8-23>
         <quote>Não fuja dos seus medos, eles não tem medo de você.</quote>
         <author>CONQUISTA DE VALOR</author>
     </8-23>
     <8-24>
         <quote>Nunca foi vergonha ajoelhar pra rezar, pedir proteção e levantar pra lutar.</quote>
         <author>Desconhecido</author>
     </8-24>
     <8-25>
         <quote>Você não vence sozinho. É assim que as coisas são.(Tobio Kageyama)</quote>
         <author>Haikyuu!!</author>
     </8-25>
     <8-26>
         <quote>Quem vence alguém é o um vencedor, mas quem vence a si mesmo é invencível.</quote>
         <author>Morihei Ueshiba</author>
     </8-26>
     <8-27>
         <quote>Nunca subestime o poder de sua visão para mudar o seu mundo.</quote>
         <author>Caio Carneiro</author>
     </8-27>
     <8-28>
         <quote>A força do pensamento é mais forte do que imaginamos</quote>
         <author>Luiza Paiva</author>
     </8-28>
     <8-29>
         <quote>Deus sabe o momento certo para realizar os teus sonhos, acredite.</quote>
         <author>Erick Pereira</author>
     </8-29>
     <8-30>
         <quote>O que te incomoda, te aprisiona.</quote>
         <author>Gustavo Boroni</author>
     </8-30>
     <8-31>
         <quote>Não ouça opinião negativa de ninguémAcredite em você apesar de tudo</quote>
         <author>Osmar Pinheiro</author>
     </8-31>
     <9-1>
         <quote>Se fazes tanta questão de ganhar, então joga sozinho.</quote>
         <author>Provérbio Árabe</author>
     </9-1>
     <9-2>
         <quote>Você se acha melhor, mas sabe muito bem que eu posso te ganhar.</quote>
         <author>Ricardo Limão</author>
     </9-2>
     <9-3>
         <quote>Ganhar dinheiro é sorte.Fazer dinheiro é habilidade.</quote>
         <author>Felipe Leone</author>
     </9-3>
     <9-4>
         <quote>Já pensou quanto tempo se perde para ganhar o dinheiro que se gasta?</quote>
         <author>Salgado Filho</author>
     </9-4>
     <9-5>
         <quote>Tudo que você pode ganhar, depende de tudo que você está disposto a perder.</quote>
         <author>Tayrelene do Vale</author>
     </9-5>
     <9-6>
         <quote>É o homem que ganha o dinheiro... ou é o contrário?</quote>
         <author>Provérbio Árabe</author>
     </9-6>
     <9-7>
         <quote>Se você quer ganhar, você tem que saber perder.</quote>
         <author>Bruno Barreto</author>
     </9-7>
     <9-8>
         <quote>Se eu ganhar e você perder, então perderei também.</quote>
         <author>Luís Miguel Militão Guerreiro</author>
     </9-8>
     <9-9>
         <quote>Para ganhar, você precisa arriscar a perder</quote>
         <author>Carlos Bertini</author>
     </9-9>
     <9-10>
         <quote>Não vale a pena ganhar algo e se perder.</quote>
         <author>karolina s. Abreu</author>
     </9-10>
     <9-11>
         <quote>Perdi você, sem ao menos tentar ganhar.</quote>
         <author>Yohanna</author>
     </9-11>
     <9-12>
         <quote>Devemos ganhar com graça e perder com dignidade.</quote>
         <author>David Ben Schwantes</author>
     </9-12>
     <9-13>
         <quote>Quer ganhar milhões de seguidores? Cutuque uma colméia!</quote>
         <author>Eduardo Costa</author>
     </9-13>
     <9-14>
         <quote>A diferença de ganhar e perder, na maioria das vezes, é não desistir.</quote>
         <author>Walt Disney</author>
     </9-14>
     <9-15>
         <quote>Não que eu só queira ganhar, mas já cansei de perder</quote>
         <author>Desconhecido</author>
     </9-15>
     <9-16>
         <quote>O tempo que se leva para ganhar dinheiro mata a parte da vida que é essencial.</quote>
         <author>A Grande Aposta</author>
     </9-16>
     <9-17>
         <quote>A vida é como um jogo de xadrez onde você tem que pensar para ganhar.</quote>
         <author>Igor Silveira Vasconcelos</author>
     </9-17>
     <9-18>
         <quote>Independente da escolha, vc tem que perde pra ganhar.</quote>
         <author>joanderson o coringa</author>
     </9-18>
     <9-19>
         <quote>Por paz e confiança pode-se ganhar o diaApesar de todas suas perdas.</quote>
         <author>Led Zeppelin</author>
     </9-19>
     <9-20>
         <quote>Quando entramos numa guerra, é para ganhar.</quote>
         <author>Bill Clinton</author>
     </9-20>
     <9-21>
         <quote>"Só falta eu te querer, te ganhar e te perder"</quote>
         <author>Lulu Santos</author>
     </9-21>
     <9-22>
         <quote>Infelizmente não tem como ganhar o mundo sem perder um pouco da gente.</quote>
         <author>
             Fred Elboni
             
             
             
         Meu Universo Particular</author>
     </9-22>
     <9-23>
         <quote>A confiança é algo tão frágil que se pode ganhar ou perder em um instante.</quote>
         <author>As Telefonistas</author>
     </9-23>
     <9-24>
         <quote>Você  não perdeu nada, você só deixou de ganhar !</quote>
         <author>Larice Carla Oliveira</author>
     </9-24>
     <9-25>
         <quote>Não se pode ganhar uma corrida, sem ligar o carro.</quote>
         <author>Sean</author>
     </9-25>
     <9-26>
         <quote>Se ganhar, não diga nada. Se perder, diga menos ainda.</quote>
         <author>Paul Brown</author>
     </9-26>
     <9-27>
         <quote>Saber ceder em tempo é outra forma de ganhar.</quote>
         <author>Baltasar Gracián y Morales</author>
     </9-27>
     <9-28>
         <quote>Perder é só mais uma forma de ganhar</quote>
         <author>Gustavo Moura</author>
     </9-28>
     <9-29>
         <quote>Ter dinheiro é uma coisa, já saber ganhar dinheiro é outra.</quote>
         <author>RB Correa</author>
     </9-29>
     <9-30>
         <quote>⁠Para ganhar muito, às vezes é preciso assumir grandes riscos.</quote>
         <author>Bill Gates</author>
     </9-30>
     <10-1>
         <quote>Se eu ganhar um Oscar eu serei lembrado. E então minha vida terá um sentido</quote>
         <author>BoJack Horseman</author>
     </10-1>
     <10-2>
         <quote>Certos jogos, na tentativa de ganhar, só lhe fazem perder.</quote>
         <author>Lavínia Lins</author>
     </10-2>
     <10-3>
         <quote>Ganhe dinheiro mas não deixe ele te ganhar.</quote>
         <author>Desconhecido</author>
     </10-3>
     <10-4>
         <quote>Perder uma batalha não é mais que a obrigação de ganhar outra.</quote>
         <author>José Martí</author>
     </10-4>
     <10-5>
         <quote>A maneira mais inteligente de ganhar atenção,é não dá atenção.</quote>
         <author>thay crismaltely</author>
     </10-5>
     <10-6>
         <quote>Eu preferiria ganhar café do que elogios neste momento.</quote>
         <author>Louisa May Alcott</author>
     </10-6>
     <10-7>
         <quote>Não é fácil ganhar minha confiança, mas é fácil perdê-la.</quote>
         <author>Confiter</author>
     </10-7>
     <10-8>
         <quote>E do que vale ganhar o mundo e perder sua alma ?</quote>
         <author>Desconhecido</author>
     </10-8>
     <10-9>
         <quote>Nem tudo na vida é como queremos,as vezes para ganhar é preciso perde.</quote>
         <author>Arthur Borges</author>
     </10-9>
     <10-10>
         <quote>Aquele que trabalha o dia todo não tem tempo para ganhar dinheiro.</quote>
         <author>John D.Rockefeller</author>
     </10-10>
     <10-11>
         <quote>⁠Só você consegue se humilhar completamente e ainda assim ganhar a noite.</quote>
         <author>Dinastia</author>
     </10-11>
     <10-12>
         <quote>Não importa se você ganha por um segundo ou um quilômetro, ganhar é ganhar.</quote>
         <author>Vin Diesel</author>
     </10-12>
     <10-13>
         <quote>É melhor perder dinheiro e ganhar a vida do que o contrário.</quote>
         <author>Frei Vicente</author>
     </10-13>
     <10-14>
         <quote>O que eu sei me faz ganhar dinheiro. O que eu não sei me faz perder dinheiro.</quote>
         <author>Robert Kiyosaki</author>
     </10-14>
     <10-15>
         <quote>Arrisque! Você só tem algo a perder se não tiver o que ganhar!</quote>
         <author>Patrick Leandro</author>
     </10-15>
     <10-16>
         <quote>Não dá para ganhar todas. O importante é não perder todas.</quote>
         <author>Marinho Guzman</author>
     </10-16>
     <10-17>
         <quote>Nada tenho que possa perder e nem há coisa alguma que eu queira ganhar.</quote>
         <author>Fernanda Magalhães</author>
     </10-17>
     <10-18>
         <quote>as vezes é melhór perder do que ganhar pois o sofrimento é o mesmo.</quote>
         <author>suellen pires</author>
     </10-18>
     <10-19>
         <quote>É muito bom conquistar novos amigos sem desprezar os antigos.</quote>
         <author>Rainha Cristina da Suécia</author>
     </10-19>
     <10-20>
         <quote>O cálculo da relatividade é difícil mas te conquistar é impossível.</quote>
         <author>louco</author>
     </10-20>
     <10-21>
         <quote>Não é me dominando assim que você vai me conquistar.</quote>
         <author>Legião Urbana</author>
     </10-21>
     <10-22>
         <quote>É melhor conquistar a si mesmo do que conquistar o mundo</quote>
         <author>Buda</author>
     </10-22>
     <10-23>
         <quote>Como conquistar uma mulher em 2 palavras: QUER VODKA???????</quote>
         <author>Isabela FreitasNota: Partilhado pela autora nas redes sociais</author>
     </10-23>
     <10-24>
         <quote>É necessário perder o irrelevante para conquistar o fundamental.</quote>
         <author>MGT</author>
     </10-24>
     <10-25>
         <quote>Tem malandragem de sobra e liberdade para conquistar.</quote>
         <author>3030</author>
     </10-25>
     <10-26>
         <quote>O primeiro passo para conquistar o coração de uma mulher é estar afim dela.</quote>
         <author>Paulo Ricardo Mello</author>
     </10-26>
     <10-27>
         <quote>Ninguém precisa conquistar o mundo, apenas sabedoria para viver nele.</quote>
         <author>VicenteCunha</author>
     </10-27>
     <10-28>
         <quote>As melhores coisas da vida são as mais  difíceis de se conquistar</quote>
         <author>Thiago Silva</author>
     </10-28>
     <10-29>
         <quote>A confiança é fácil de conquistar e difícil de reconquistar.</quote>
         <author>iran mnr</author>
     </10-29>
     <10-30>
         <quote>Mais fácil conquistar uma cidade inteira que o amigo ferido.</quote>
         <author>Ricardo Gondim</author>
     </10-30>
     <10-31>
         <quote>Pra conquistar grandes vitórias é necessário travar grandes batalhas.</quote>
         <author>Felipe Arco</author>
     </10-31>
     <11-1>
         <quote>Querer não é poder; pode até ser,querer pra ter; prefiro conquistar pra ter.</quote>
         <author>Malik Black )</author>
     </11-1>
     <11-2>
         <quote>Medo e Coragem se usados em sintonia nos levam a conquistar o impossível.</quote>
         <author>Vinicius Siqueira</author>
     </11-2>
     <11-3>
         <quote>Todo homem é capaz de conquistar uma mulher que sonha...</quote>
         <author>Josyas</author>
     </11-3>
     <11-4>
         <quote>Conquistar os outros é ter poder. Conquistar a nós mesmos é saber o caminho.</quote>
         <author>Desconhecido</author>
     </11-4>
     <11-5>
         <quote>Quanto de controle emocional você tem para conquistar seus objetivos?</quote>
         <author>Andrelina Lima</author>
     </11-5>
     <11-6>
         <quote>Acredito que no final a verdade vai conquistar.</quote>
         <author>John Wycliffe</author>
     </11-6>
     <11-7>
         <quote>Uma famosa tática do Diabo é dividir para conquistar.</quote>
         <author>Pr.Ronildo Santos</author>
     </11-7>
     <11-8>
         <quote>Saber abrir mão disso para conquistar aquilo. Simples assim.</quote>
         <author>Thalita Souza</author>
     </11-8>
     <11-9>
         <quote>Eu voltarei, depois das lutas, depois de conquistar meu espaço, eu voltarei.</quote>
         <author>Chili.</author>
     </11-9>
     <11-10>
         <quote>Conquistar a prosperidade é tarefa que exige mais sabedoria que inteligência!</quote>
         <author>Paulo Eduardo Dubiel</author>
     </11-10>
     <11-11>
         <quote>Não conquiste poder, mas tenha o poder de conquistar.</quote>
         <author>Ariel Lisboa</author>
     </11-11>
     <11-12>
         <quote>Saber conquistar é o segredo para não precisar exigir...</quote>
         <author>Thatu Nunes (DraDoAmor)</author>
     </11-12>
     <11-13>
         <quote>⁠O segredo do sucesso é conquistar aquilo que o dinheiro não pode comprar.</quote>
         <author>O vendedor de Sonhos</author>
     </11-13>
     <11-14>
         <quote>Temos que ser otimistas, pensar positivo que iremos conquistar nossos sonhos.</quote>
         <author>Sergio Furquim</author>
     </11-14>
     <11-15>
         <quote>Conquiste clientes e eles conquistarão mais clientes para você.</quote>
         <author>César Mors</author>
     </11-15>
     <11-16>
         <quote>A mulher conquista no olhar, é como um segredo que o homem teima em decifrar</quote>
         <author>Rafael Andradee</author>
     </11-16>
     <11-17>
         <quote>Quando as pessoas lhe mostram quem elas são, acredite nelas da primeira vez.</quote>
         <author>Maya Angelou</author>
     </11-17>
     <11-18>
         <quote>A incompetência, acredite, já destruiu mais políticos que a desonestidade.</quote>
         <author>Ediel</author>
     </11-18>
     <11-19>
         <quote>Acredite: O passado não tem volta, e nada dói pra sempre.</quote>
         <author>Caio Fernando Abreu</author>
     </11-19>
     <11-20>
         <quote>Se você tem um sonho, apenas acredite.</quote>
         <author>Justin Bieber</author>
     </11-20>
     <11-21>
         <quote>Dê importância a seus sonhos. Acredite em si mesmo. Não desista jamais.</quote>
         <author>Jefferson Alan</author>
     </11-21>
     <11-22>
         <quote>Tenha fé e acredite, o melhor já é seu. Ele já deixou reservado para você.</quote>
         <author>Caio Fernando Abreu</author>
     </11-22>
     <11-23>
         <quote>Fotografia é um dom. Acredite, um ângulo errado muda tudo.</quote>
         <author>Itarcio A. L.</author>
     </11-23>
     <11-24>
         <quote>Não preciso de bons advogados,eu tenho o melhor e acredite ele não cobra.</quote>
         <author>Adriano Soares</author>
     </11-24>
     <11-25>
         <quote>Faça a sua parte e acredite em Deus. O resto logo virá.</quote>
         <author>Hélder Sena de Sousa</author>
     </11-25>
     <11-26>
         <quote>Acredite nas pessoas mas até o seu limite.</quote>
         <author>Cilene Uzêda</author>
     </11-26>
     <11-27>
         <quote>Nunca acredite nas palavras de um homen, mais sim nos sentimentos.</quote>
         <author>Rafael Imamura</author>
     </11-27>
     <11-28>
         <quote>Nunca acredite em ajuda estrangeira.</quote>
         <author>Adolf Hitler</author>
     </11-28>
     <11-29>
         <quote>Acredite, sua própria vulnerabilidade é a sua maior força.</quote>
         <author>Nay ZASH</author>
     </11-29>
     <11-30>
         <quote>Antes de qualquer coisa, acredite em si mesmo, saiba que você é capaz!</quote>
         <author>LUIZA CAROLINA</author>
     </11-30>
     <12-1>
         <quote>se falarem mal de mim, não acredite...se falarem bem desconfie.</quote>
         <author>sersan</author>
     </12-1>
     <12-2>
         <quote>"Acredite na vida, isso sim vale."</quote>
         <author>Edson Rufo</author>
     </12-2>
     <12-3>
         <quote>''Acredite: As coisas perfeitas quase sempre estão por vir.''</quote>
         <author>Rebecka Souza</author>
     </12-3>
     <12-4>
         <quote>Acredite no poder das palavras, afinal toda a fé do mundo se baseia nelas.</quote>
         <author>Roger Stankewski</author>
     </12-4>
     <12-5>
         <quote>Acredite em você mesmo. Você é capaz de muito mais do que imagina.</quote>
         <author>Karen Berg</author>
     </12-5>
     <12-6>
         <quote>Sonhe , acredite e realize .</quote>
         <author>Evelyn Bianchi</author>
     </12-6>
     <12-7>
         <quote>
             E em silêncio Deus sempre coloca tudo no
             seu devido lugar!
         Acredite...</quote>
         <author>Paula Monteiro</author>
     </12-7>
     <12-8>
         <quote>Acredite, tentar ser outra pessoa é mais difícil do que ser você mesmo.</quote>
         <author>Pr. Ivan Junio ( Pastor Insano )</author>
     </12-8>
     <12-9>
         <quote>
             - Eu preciso que você acredite- Acreditar em quê?
         - Acreditar em mágica.</quote>
         <author>Once Upon a Time</author>
     </12-9>
     <12-10>
         <quote>Acredite em mim, tudo fica melhor com uma boa mentira.</quote>
         <author>Pretty Little Liars-Cece Drake</author>
     </12-10>
     <12-11>
         <quote>Acredite em você mesmo, não perca tempo acreditando nos outros.</quote>
         <author>Marcelle Figueiredo</author>
     </12-11>
     <12-12>
         <quote>⁠Acredite:O futuro se torna um passado sem presente !</quote>
         <author>Kovalski Luis</author>
     </12-12>
     <12-13>
         <quote>Aconteça o que aconteça, acredite que amanhã sera um dia melhor.</quote>
         <author>Renner Bulcão</author>
     </12-13>
     <12-14>
         <quote>Axioma Número 1: não acredite, a realidade é uma questão de ótica!</quote>
         <author>Mestre DeRose</author>
     </12-14>
     <12-15>
         <quote>Nunca desista dos seus sonhos, mesmo que ninguém acredite neles.</quote>
         <author>Thalita Rebouças</author>
     </12-15>
     <12-16>
         <quote>Vai ter muita gente dizendo que não vai dar certo. Acredite em você.</quote>
         <author>Flávio Augusto da Silva</author>
     </12-16>
     <12-17>
         <quote>Lute e conquiste, supere seus medos. Acredite em seus sonhos.</quote>
         <author>AISLAN DLANO</author>
     </12-17>
     <12-18>
         <quote>Tenha fé, acredite e não fique parado</quote>
         <author>Aquiles Maior</author>
     </12-18>
     <12-19>
         <quote>Vencer não se trata de ganhar, mas sim de lutar;</quote>
         <author>Julio Aukay</author>
     </12-19>
     <12-20>
         <quote>Evoluir é lutar, conquistar e vencer as intempéries da vida</quote>
         <author>Iaponira Barros</author>
     </12-20>
     <12-21>
         <quote>Ganhar é pra quem tem sorte; conquistar é pra quem tem capacidade.</quote>
         <author>Dáblio Melo</author>
     </12-21>
     <12-22>
         <quote>Cuidado ao tentar vencer a qualquer custo, você acaba igual ao inimigo.</quote>
         <author>Ed René Kivitz</author>
     </12-22>
     <12-23>
         <quote>Não se luta pra vencer sempre. Luta-se por dignidade!</quote>
         <author>Leandro M Ferreira neto</author>
     </12-23>
     <12-24>
         <quote>Você realmente não pode vencer alguém que insiste em continuar a discussão.</quote>
         <author>The Heirs (série)</author>
     </12-24>
     <12-25>
         <quote>Mais importante que a vontade de vencer é a coragem de começar.</quote>
         <author>Roger Stankewski</author>
     </12-25>
     <12-26>
         <quote>A paciência é a melhor maneira de vencer.</quote>
         <author>Santo Antônio de Pádua</author>
     </12-26>
     <12-27>
         <quote>Desânimo nenhum pode ser maior que a vontade de ser feliz e vencer!</quote>
         <author>Vanessa Pimentel</author>
     </12-27>
     <12-28>
         <quote>Manda quem não sente. Vence quem pensa só o que precisa para vencer.</quote>
         <author>Fernando Pessoa</author>
     </12-28>
     <12-29>
         <quote>Nascido para perder,viva para vencer.</quote>
         <author>Lemmy Kilmister</author>
     </12-29>
     <12-30>
         <quote>É difícil vencer o preconceito, pois a cor da pele ainda tem endereço.</quote>
         <author>Luiz Machado</author>
     </12-30>
     <12-31>
         <quote>O grande barato na vida é vencer a tristeza expressando um lindo sorriso.</quote>
         <author>Mário Pires</author>
     </12-31>
 </root>
